星夢英皇歌手齊唱藍絲B哥哥作曲維穩廣東歌

去年反送中運動出現不少社運歌，《願榮光歸香港》無人不曉，連藍絲都要偷曲改歌撐警，不過政府3月實施限聚令，一個月之間由防疫措施，變成被警方濫用以驅趕香港人「和你唱」的萬能Key，黃絲們要重現往日大合唱的場面困難重重。

選擇性執法下，黃絲唔唱得，藍絲以後有新歌唱，前特首董建華及梁振英最近籌組「香港再出發大聯盟」維穩。新組織成立了個幾星期，終於有動作，其YouTube專頁預告，明日（5日）朝早將會有主題曲《再出發》首播。雖然歌就未有得聽，但該條預告已經有歌曲班底、歌手、歌詞等資料，理所當然地見到自己友，包括撐警鍾鎮濤負責作曲、簡嘉明填詞、葉澍暉編曲。預告亦有鳴謝英皇娛樂及星夢娛樂，所以主唱歌手方面都熟口熟面，包括周柏豪、菊梓喬、無綫兩將鄭俊弘及胡鴻鈞，英皇方面就派出馬面雙妹嘜泳兒及許靖韻做代表。

咪撚再同我講周柏豪係暗黃

驚喜的是，暫時未見蛋記派出資深文匯之友參與其中

負評搖撚準備
希望可以做到eason 蔡依琳個首咁樣一面倒dislike

Dislike師

妖 馬面許

竟然冇Hin’s 再叫佢都唔知d fans會唔會再一次受打擊

上次班傻閪先至屌鳩周柏豪叫人投票

唔驚無左班米飯班主咩

叫你投何君堯炸

佢驚支那班米飯班主啫，香港班fans佢都唔理 咪繼續奶共囉，應該係話佢香港班fans當睇唔到

係嘅會唔會受咁大壓力？

與其盲目批鬥，做好自己先啦

鳩拍豪黃？佢底褲啲屎跡就黃

馬面雙妹嘜

盲乜撚嘢目批鬥 支持旨暴製亂嘅垃圾都唔屌得？
似你盲撐多啲

舊年叫人投票連登仔打哂飛機架
之後又表態支持旨暴製亂 又去CCTVB拍劇連登仔都扮睇唔到話佢暗黃

其實美心都暗黃

手足黎架

藍絲手足

竟然今次冇奶共環球？ 環球最鍾意唱呢啲維穩歌

佢地自己咪出左一首

想搵依一代既歌手，但應該無人肯唱。

同埋容祖兒依D就算係奶, 都醒目知道邊D一定唔掂得。

呢啲歌 英皇先唔重視 洗乜派個紅嘅出去

係星夢咁蠢